［索女］呢個日本女優好似麥明詩

佢叫才木佳玲

雞

仲大隻過我

不了

J都玩斷你

佢以前未大隻啲寫真，完全無吸引力

咁你檢討下 女人練大隻已經好難 你仲要渣過佢

揸邊度

好肥壯

J都chok斷

一拳都打撚死我

你無咁既機會

幾正

原來麥明詩係似大隻妹
之前有報過佢似池妍玉

唔係女優係偶像黎架

左：池妍玉
右：麥明詩

唔係AV女優.......唔好誤會

真人版比斯姬！

麥明詩個樣衰啲噃